無限感激張秀賢及一眾Hong Kong Watch成員！！

「在[url][/url]整個行程中，最大感受的確是沒有兩次逾百萬人上街，外國政府未必如今天那般重視香港。因此，我們一起繼續努力，我亦會盡自己能力將香港現況反映與不同議員、組織，繼續緊密跟進。」

重申一次！兄弟爬山！感謝你哋每一位！721多你一個就係多！

全民外交

人人都是口交部